# ------------------------------------------------------------------------
# Компиляция css, js
# ------------------------------------------------------------------------
Используется laravel-mix. Настройки в файле /webpack.mix.js.

Cкрипты расположены в:
/resources/js

Команды для компиляции:
$ npm run watch
$ npm run prod

# ------------------------------------------------------------------------
# Логика работы проекта
# ------------------------------------------------------------------------

Проект состоит из 2х частей:
- Личный Кабинет (ЛК)
- Api

ЛК доступен пользователям (client, manager, admin) и предсталвяет функционал
для работы с объектами (order, sample, claim). Каждое дейстиве над объектами
сопровождается внешними запросами к 1С, запросы работают через очереди.

Api только принимает запросы от 1С и модифицирует данные в БД.

# ------------------------------------------------------------------------
# Настройки проекта
# ------------------------------------------------------------------------

# [+] обязательно
# [-] опционально

- [-] composer install
- [+] создать БД в mysql
- [+] создать конфиг .env на основе .env.example
- [+] сгенерировать ключ приложения (для APP_KEY): php artisan key:generate
- [+] сгенерировать api токен (для INT_API_TOKEN): php artisan api:generate_token
- [+] настроить конфиги: DB_, MAIL_, INT_API_, EXT_API_
- [+] накатить миграции: php artisan migrate
- [-] накатить тестовые данные (если есть тестовый api): php artisan db:seed
- [+] установить supervisor и создать для него конфиг на основе supervisor.conf
- [+] добавить в cron задачи с проекта: * * * * * cd /path_to_your_app && php artisan schedule:run >> /dev/null 2>&1

# Блок конфига nginx для работы laravel
nginx.lk.utupack.ru.conf_laravel

# ------------------------------------------------------------------------
# Инфа для дебага
# ------------------------------------------------------------------------

Служебные таблицы в БД:
- api_log содержит данные по in/out запросам
- job содержит очереди
- job_failed содержит очереди которые были с ошибкой

Основные консольные команды:
- воркер очередей:
  - php artisan queue:work --queue=ext_request
  - php artisan queue:work --queue=mail
  - php artisan queue:restart
- перезапуск очередей с ошибками: php artisan queue:retry all
- запуск консольного скрипта проверки непрочитанных сообщений чата: php artisan chat:check_unread

# ------------------------------------------------------------------------
# supervisor
# ------------------------------------------------------------------------
supervisorctl reread
supervisorctl update
supervisorctl start|stop|restart|status test
supervisorctl restart test_group:*

# Расположение конфига:
/etc/supervisor/conf.d/test.conf